［文宣］入黎構思吓內地文宣點做好

首先內地既人未必係我哋敵人，有好多人都唔鍾意中共，好渴望自由。六四嗰班大陸人比我哋更勇敢，只係中共滅咗佢地聲。

有好多人都係被假新聞愚弄、洗腦，只有令佢地認清事實真相，佢地先會明白我地呢場運動既用意，中共既黑暗，同埋自由、人權、法治既可貴。

嘗試過發佈一啲反送中既相上去內地既社交媒體，如我所料一張相都放唔到！

就連呢張相都唔得 相裏面只有一群人，連關於反送中運動既字句都無，亦都遭到屏蔽。

雖然係咁，各位手足唔好絕望住！啱啱成功發表過一篇講皇馬巴塞、佛朗哥同埋加獨既文章，然後陰啲陰啲帶落香港嗰度（當然佢地既情況同我地好唔同）
篇文入面比咗幾條link比佢地睇（雖然唔知佢地開唔開到），裏面有反送中既相同埋片。

但係呢篇文章都係要遭屏蔽過八次，不斷修改後先post到

中國係一溝絕望既死水，但係無自由既地方裏面仲有好多渴望自由既人！

所以文宣上大陸一樣重要，佢哋都可以幫到我哋好多。

好想講個真相比呢班人知，但係大陸既言論自由非常有限，大家覺得可以點做？我唔信我地做唔到

絲打今日係咪現場？

香港人加油

五大訴求
缺一不可

推

機場？

我相信香港人

推推推推推

係呀

當然啦

推呀

推推推

入黎既唔該幫手推埋

推到有人見到為止

幫手唸唸計

大家一齊brainstorm!!!

你呢

加油啊各位

混入香港圖係正常圖？

一齊唸吓吖！

又內地 唉

試過唔得

我下個月先會係香港，發夢要小心呀！

比中共封禁咗

大陸愈黎愈多人翻場攻網絡 其實係好機會

咁撚得閒做啲有意義嘅嘢啦

向佢地講我地運動既理念之餘
同時要避免屏蔽、封禁

一定要多人一齊做！加油！

光復埋中國

精準屏蔽

荃灣青少年示威者被疑似內地刀手斬成咁，點計先

依家佢地睇到嘅係咁既版本

深圳公安變96年出世中國人

帶木棍變咗因爲香港暴徒圍鳩中國人屈打

扮死變咗被打暈生死未卜

人地用詞幾煽動愚民情緒，你識玩文宣未？

所以我地既文宣更加要攻到上去
令呢班人認清事實真相

但係可以點樣做好

推比多啲人一齊討論

推
其實嗰度真係好多人都唔滿意政府既網絡政策
如果鍵盤戰士們上去微博不斷評論同埋煲大呢種post，再帶落香港度，令佢地明白我地運動既目的同埋自由既可貴
你地覺得會唔會成功？

大家入黎商量吓對策

真係大好機會黎

push

［緊急］將整場運動立不敗之地！！！！！

之前有個post講 文宣係用黎抹黑對家

內地文宣唔使專登玩抹黑
因為中共已經有太多黑材料比我地用
陰啲陰啲講應該可以避免到屏蔽

如果發長輩圖上內地社交媒體，你地覺得有無用

[文宣已開始] 請勿自歸曱甴，要正視Dehumanization嘅嚴重性

dehumanization唔係一種意氣之爭或情緒發洩。
尤其當有權力嘅人去貶低人為曱甴時，
我地要去正視呢個問題。

另外，我見到有人主張叫返對方(藍絲/警察) 係老鼠，我係絕對反對嘅。我地唔能夠將自己下放到佢地嘅程度。呢個係良知，道德嘅問題。

要利用文宣畀多d人知道個嚴重性

支持你，但你對家上萬網軍加全網監控，宜家佢地嘅文宣中，香港人就係搞緊港獨，暴徒重要有武器有槍有炮，四圍殺人放火搶劫，更加有美軍潛入帶領，中共搞咁多嘢就係要合理化之後殺人清場。

不如聯絡下維權人士
用中國既黑暗面去向中國旅客宣傳
從而令佢地明白共狗邪惡一面

外國人想幫香港可以點幫？叫佢罷買中國貨！

如果你想用咩8964 之類嘅文宣，我覺得係廢嘅

佢地一早用大陸經濟成果同港獨暴徒麻醉咗自己，我睇支那文章都係搵雨傘運動同依家啲混埋一齊，去屈話你係勾結美國，

要搞文宣，就真係抹黑返黑警點仆街法，點破壞法治，將佢支持論點一個個擊破，抹黑公安帶木棍破壞一國兩制

起碼令佢地對支警決心動搖先

苦口婆心勸導係浪費時間

聽過一個大陸人問朋友

可以為香港的事憤怒
為何不為身邊的事發聲

之前有一篇抗爭者致內地人的信
好使好用

一齊做

Push
工作上有接觸大陸既生意人
有唔少係心水清，心中反共，只係怕左老共

不需真實！只需嘩眾取寵，但個人覺得搞掂香港先

大家要知道 港獨可以喺目標 但前提喺中共倒台 所以令中共真正攬炒嘅喺 令14億人覺醒!! 唔好屌我左膠住 我哋其實冇損失 不損一兵一將 但有機會令14億人做援軍好過做敵軍 如果可以喺一紙文宣點起星星之火 又為何不可!!!

記得中共所有文宣都只有一個目的 揸住14億人大中華膠心理屌9連登仔港獨 中國人愛國但未必愛黨 大家都知共產黨最叻分化 唔止分化勇武同和理非 仲要分化兩地民眾 目的喺令64屠殺再次名正言順喺分立國家主權嘅風聲下獲支持

嗱雖則話即管攬炒 但大家諗下點樣先可以令中共最甘 就喺出完老解導致國際制裁後 仲要令國內民眾於心不忍上街支持香港 反對軍隊暴力鎮壓香港之餘 最好搞起埋班少數族裔同維權水災受害人 整鋪真正嘅外憂內患共產黨嘆

機會幾多喺要靠大家幫手發酵 但呢個結局比起單純香港起義令中共倒台機會喺大好撚多 有10分1個中國動亂 你都含得撚 但我哋真正要做嘅只喺文宣反攻同撥火

文宣提議第一步: 喺遊客區派傳單 內容可以用之前有個巴打嗰篇 香港抗爭者致內地同胞書 嗰片文好入到佢哋心 推!!!

其實好多大陸人都翻場，真相佢地點會唔知？
係唔敢講，係唔敢揚，仲要仆街到配合中央踩多香港人幾腳、扮愛國。

不過文宣都照做，希望俾到d有良知既睇到。

話俾佢地知 如果中國人唔係俾共產黨騎住 一早趕美超英

唔好太直接誘導式思考
同做心理準備,如果文宣成功有機逼老解將香港殺一警百

對大陸網民方針討論

叫大陸人學廣東話 點解 班友聽唔明嘛 仲加正體字有冇得諗

我頭先諗緊用bilibili直播玩一隻叫Detroit become human嘅game。
呢隻game係講仿生人爭取自由。入面仿生人嘅抗爭同對佢地嘅鎮壓根本同香港依家一模一樣。
而最神奇係，呢隻game冇被和諧⋯⋯
不過實況呢隻game嘅全部因為當時隻game好hit，痴下熱度。或者係著重劇情/character，根本冇深度。
好處：講出位嘢都唔會即刻被block
策略：因為隻game故事長，冇三五七日都玩唔曬，所以開頭主要都係請君入甕式，打下擦邊球。到戲玉（抗爭part）先開始狂加料。
因為係故事，開頭可以完全唔提香港嘅事，到最後說服到觀眾，先倒轉頭再類比香港情況。

針對共產黨/習敗 而唔係中國
佢地可能冇咁起剛 覺得我地港獨

對家開始轉風向
今日先用仇恨統一班大陸人
再塑造政府正義形象

要唸計搞搞佢

佢應該連post都唔會比你post

不斷屏蔽你直至封禁你為止

大家要唸唸點樣解決呢樣嘢去

問下問題
香港以前都曾經愛國 點解近十年咁呢？自己諗下

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

其實真係有需要set deadline（已經有唔少共識）

首先一定要同佢地講，
我地唔係搞緊港獨！

希望佢地會聽啦

《香港抗争者致内地同胞书》

致广大内地同胞:

在香港这场有如六月飞霜的风暴中，我是其中一名微不足道的抗争者，也许我并不足以代表其他抗争者们发言。可是，这场自六月展开的风暴，就是由一群都像我一样微不足道的抗争者所形成的。所以，请容我向你们娓娓道来，究竟身处在这场风暴风眼之中的人们，在他或她们的瞳孔中，映照的是一幅怎样的景象。

在阐述一切之前，请先容我们向你们道歉。就一直都没有向内地同胞，就这场抗争作出任何的解释和说明，我深深感到抱歉。

因为由一开始，我们当中就没有任何人预想过，这场风波会发展至今天的规模。所以，也就未曾想过向身处内地的同胞，作出任何说明。可是，到今天事已至此，这明显再也不是一场只关乎香港本地人未来命运的抗争；这也是与全中国十四亿同胞的自由与未来密不可分的抗争。

这不是一场关于港独、关于香港要与内地割离的抗争。

这是一场由一群勇敢、正直和善良的内地同胞，在三十年前于天安门广场外，所遗下的悔恨、鲜血与泪水中，所灌溉而成的抗争。

「去游行，天安门广场。」

「为甚么？」

「因为这是我的职责。」

三十年前的那一幕，一位头缠红巾，脚踏自行车的北京大学生，与记者对话在镜头下被记录下来的那一幕。

至今仍在香港人之中，在我们抗争者之中广为流传。

不因为甚么，只因为香港人自一九八九年六月四日的那一夜，就从来未曾与内地同胞割离。

想要割离我们的，从来只有在高处俯视我们的极权。所以你们在新闻、微讯和内地一切的资讯传递平台中，只会看到一群黑衣暴徒在破坏、看到一群黑衣暴徒毁坏国旗、一群黑衣暴徒攻击警察。

却不会看到，香港市民被警察在和平示威中刻意瞄准头部射击重伤致盲；不会看到穿上制服的警察，与攻击市民的黑社会交头接耳互相寒暄；不会看到我们的特首，对死谏的年轻生命逝去的冷漠；不会看到打着支持政府旗号的暴徒，可以四处随意攻击平民却不会受到法律制裁;不会看到香港的年轻人，被黑社会斩断手脚根瘫倒地上鲜血淋漓的一幕;不会看到代表国家的中联办官员，公然在聚会中煽动乡绅黑社会攻击平民的一幕。这一切，都是这场抗争活动的规模，愈发不可收拾的真正原因。

因为香港沉默的多数、有良知的善良一群，也渐渐看清楚在极权政府下的一切，包括法治、民主、自由等种种承诺，都只会沦为统治者为掌控权力而抛下的谎言。在极权政府眼中，掌控社会、维持秩序的方法，从来都只有谎言、恐惧和暴力。这也是为甚么香港市民，会在一区接一区中相继起义、前仆后继。我们攻击的从来不是中国、不是内地同胞，而是我们我共同敌人—以极权统治人民的政府。

这一场抗争，将香港体制中的贪污、腐败以及公权力的不受控与法治的崩坏，一层接一层的揭露。使香港的沉默多数人终于开始明白到，抗争爆发以前所谓歌舞昇平的香港，究竟是有多么的堕落与腐朽。

也许，在多数的内地同胞眼中，我以上所说的一切都是谎言，在香港发生的一切都是外国势力所策划的反中活动。于此，我也不抱任何希望可以说服你立即改变心意。但我真诚的相信，总会有一天你会回心转意，总会有一夜你也许会回想起二零一九年这一场在香港的风暴，这一场由香港年轻人发起的抗争。在历史中，这场风波多半会是小小的涟漪；更可能的是，这会是一场失败的抗争。就如同三十年前在天安门前的那一夜一样。在抗争者之中，我们很多人都清楚、都知道，这是一场强弱悬殊至极的抗争，比三十年前的那一场风暴更令人感到心寒、绝望。

可是，为甚么我们依然要站出来？

无他，就如八九年那天风和日丽的白昼，在北京脚踏自行车的年轻人所说的一样：

「因为这是我的职责。」

这场抗争也许是香港人的最后一场抗争。在这场抗争以后，香港人很可能再也无法与广大内地同胞中的自由民，再一次并肩同行。香港人这个身份、这个族群，也许在这场抗争失败以后，很快就会消失在历史长河之中。可是，希望各位内地同胞谨记，香港的抗争者，从来都不是你们的敌人。

在此，我谨向各位身处内地，仍冒着极大风险声援香港的同胞、自由民们，致以最真诚的感谢，任何字句或词语，都没有办法表达出抗争者们对你们的感激，望你们即使孤身一人，也能够继续坚守信念，直接囚笼打开的一刻。对于在极权统治下不敢发声的同胞，我们也绝对理解你们的艰难处境，有你们的明白和心意，香港抗争者绝不孤冷。

最后，我想提及一句在香港抗争者之中广为流传的句子：

「希望在抗争成功后的某一天，能够在煲底(香港立法会示威区)脱下面罩相拥、再会。」

在此，我也衷心祝愿身处内地勇敢的自由民们、以及广大内地同胞：

「希望与各位在某一天，能够在真正自由的中华国度中相拥、再会。」

这一切，也许都是我们接下了三十年前那夜，那群勇敢、正直与善良的中国同胞在弥留中所遗下的嘱咐的宿命。

但这份宿命并不是一个诅咒，而这份薪火也必然会继续流传。

这一个夏天，香港人会为历史留下一个印记。

如果，这个印记同时能够为七百万香港人，以及十四亿中国人民的自由，带来一点点正面的影响。这样，对我们这群身在香港的抗争者来说，就已经

心满意足。

在思考该如何写这封书信的时刻，窗外的抗争仍在激烈的进行中，不知道未来的日子会变得如何，但愿上天保佑所有良善的人。

此致

一名微不足道的香港抗争者 上
二零一九年 盛夏"

如果同佢地講嘢，保持有禮係好緊要
就算比佢地屌，我地都要有禮貌、保持理性咁同佢地講番佢地對呢場運動既誤解

好多人都以為我地搞緊港獨
要話比佢地知我地真正既目的
等佢地醒覺自己睇既新聞都唔係報導緊真相

其實我支持。如果大陸好多人都醒覺起嚟反抗，力量係最大，長遠嚟講呢個就係香港既希望。

我都覺！ 同埋佢哋最主要都係因為紅媒既失實報導先有錯誤睇法
想比佢哋多一個看清真相既機會

搞大陸既文宣，一定要夠多，更新夠快。

佢地block圖好快

Push
無定向寄野番大陸 進行實體文宣

我做緊
大家一齊做

有冇details?

要咩Details...
寫信 內地文宣既傳單
上網揾個地址寄上去 回郵地址請參考老豆揾仔
我寄過廣州同北大宿舍

之前開過一個post，無人理

[文宣組入嚟呀] 係時候整啲海報/單張報導鬼国醜聞

有無人俾下意見

可以學樓上咁寄呢啲海報同單張上去！

要ig班大陸人絕跡，只有從源頭做起，就係反文宣，佢哋就係因為比中共d假文章洗曬腦，一個二個翻牆出黎追擊香港人

燒下中共後欄冇壞

針對住嗰班翻牆既大陸人黎文宣都可以

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

// The UK should give Hong Kong citizens full UK nationality as a means of reassurance amid the current standoff with Beijing, the chair of the influential Commons foreign affairs committee has argued. (The Guardian)//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

推

----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

微 博 好 多 大 陸 人 掉 轉 槍 頭

推一個

NOW OR NEVER

我其實都係咁唸
但係圖片無途徑比到佢哋
無圖又好似無真相